---
title: "Jeter Son Caca Sur Le Public"
author: Seb. Hu-Rillettes
date: 2005-09-21T22:56:05+02:00
draft: false
tags:
- souvenir
- année-05
keywords:
---

<mark>TW maltraitance</mark>.

Lors d'une soirée à la friche culturelle *underground* de l'[Antre Peaux
Emmetrop](http://www.emmetrop.fr/), le *performeur* Jean-Louis Costes
s'introduit une mini-carotte dans l'anus pendant une chanson, puis décide de la
projeter sur le public.

Elle atterrit sur un de mes camarades de l'école d'art qui a donc maintenant
l'immense honneur d'être recouvert du caca de Costes.

J'en conclus que je n'ai plus trop envie d'aller à des performances, dommage, il
y a en général des concerts intéressants à la friche, où l'on peut voir des
groupes de hardcore DIY venant du bout du monde dans une salle remplie de
maximum 12 personnes.
